林村D人掟野係咪為暴動掟磚練習?

本人考慮999

哈哈。

哈哈

時代革命